情人節激嬲女朋友求救

🥺

好無聊

點睇都唔似唔想食飯既意思啦
你女朋友諗太多

女友角度：想你哄
男友角度：明明好小事都搞到咁 佢又要比面色我睇

哄幾下好啦 如果哄左幾下無咩效果
佢再不斷唔理你
你可以開佢拖 唔拎d 霸氣出黎 你成世比人食住

分手啦

邊個發明Iphone同android有兩套唔同emoji系統

結論：垃圾android 機累事

咁都好嬲？勸你喺揾人救你之前不如諗下點救你條女個腦 雖然腦殘無得醫

今晚唔洗食仲好，情人節餐牌貴到on9

你女朋友落唔到台啫

痴線咁都好嬲

最憎人翻舊帳

好愛女朋友

0.5/10

老實講打錯個emoji 又比面色又剩，你話哄兩下就當情趣姐。
又唔比你落臺又翻舊賬，睇來個女友都幾幼稚。
其實你地兩個幾嵗？
如果去到談婚論嫁真係要好好考慮，結咗婚有排你受

樓主換iphone啦🥺🥺

女朋友唔愛你，趁情人節換一個

🥺很想要吧

樓主係咪會睇返佢android version嘅emoji

點會為左一個emoji嬲
你同佢講「今日唔係愚人節呀」

咁樣就會分手 唔係掛
你會唔會太就你女朋友

咁ON9既野都敢講出黎 點解你咁都可以有女

為左咁小事嬲真係好煩
你千祈唔好走去道歉呀 影衰港男

無論android定iphone版都冇忽似感動...

可唔可以教下我COW女

好明顯另有目的啦

下次唔用喇

約左第2個帽事既

感情好穩定

下個會更好

垃圾 POST 浪費網上資源

唔洗擔心 其實佢約左人 e個emoji只係藉口
帽事嘅 放心

咁講野架

咁咪幾好
今晚食飯平架你估

慳番唔洗食

簡單啦 買部iPhone 比佢

分撚左don9女人佢

Come撚死佢啦呢啲傻閪

轉機啦

講還講 唔好人身攻擊我女朋友

你女朋友咁ON9
好難唔俾人攻擊wo

情侶喺情人節唔食飯 又黎花式自爆?

我黎問解決方法 唔係俾你地話

你女友都幾on9加西格
都唔知做乜柒

笑了

🥺🥺🥺🥺

試下問下佢想要咩，問完應該解決到件事

佢唔想食飯咪食麵囉

你再嬲我約第二件

1/10

你女朋友咁on9
解決左今次仲有下一次
解決方法都係得一個
飛撚左佢

幫你姐 再唔係食粥囉

約左第2個人食推左你o者

有咩點解決
你女朋友咁痴線
你今次解決到
下次呢?

Cap圖解釋都無用咩

依個moment講下笑已經冇用

叫左你轉iPhone嫁啦

btw 🥰😍😳 呢d先似感動wo....

樓主今晚會唔會表演14巴港男

條女咁反正都過唔到世 搞咁多哂氣

以後唔再用喇

幼稚

你女朋友今晚唔得閒同你食飯

兩個都弱智, 今日結埋婚啦不如, 唔好害個社會

雞黎嘅咁都嬲

首先你要有條女

但你冇

不知幾想同佢結婚

咁就等睇你開帽事post了....

0/10

今晚求婚lo咁

氹佢兩野,無好轉就898
不過睇你d回覆都係成世比女食住,你繼續一齊都係棧自己辛苦

見到面先算啦

叫佢食屎啦死八婆正臭系嬲撚飽佢

對女人好有錯咩

垃圾港男vs臭閪港女

其實真正介意，係你吾主動約佢食飯